有冇師兄今日着少過三件衫？

痴撚線
凍到仆街
今日着咗四件衫

一件T

短袖加件底

兩件

到底知唔知乜嘢叫凍

係張床到？

出哂汗

好鬼凍

巴打唔怕凍

係室內都ok

兩件
條街好熱想除

一件短T啱啱好

背心

你係咪係北極？

背心加恤衫乍堝 ... 你係地球咩位置呀 ?

凍? 依家24度 wo ?

睇吓醫生好啲

巴打真係好勁
喺香港呢個濕凍咁犀利嘅地方
都可以淨係着一件衫

香港濕凍
凍過北極

熱到開緊冷氣

一件短袖

一件薄T

一件都出晒汗

廢物

巴打 依家先24℃ 有幾凍

暖化撚去咗邊

凍過外國3、4度了

兩件
衛衣+羽絨

一年 短袖

呢個係香港27、28度
我先會咁著

你係西伯利亞人？

一件T咋喎

背心都出汗

著埋羊毛冷衫都唔得掂，隻手變咗冷凍之手

係
班暖化撚又柒

凍到我射左波

on9我住海拔150米，今朝5點半出門口都係22-3度，着一件短袖tee+條短褲

日出前正常係最低温時間 (不過宜家開始起風)

絕對零度

on99
打得飛機多？虛撚到咁

今朝先沖完凍水涼

今日要開冷氣wo

著左件heat tech底衫
再加多件厚既sweater shirt
出面再著一件MA1 凍撚死

冷化撚再然一仗

底褲一條鞋都唔撚洗著

乜都無著就出左街

乜都冇著
沖涼嘅時候

天蠶衣+ 雞仔嘜+ 小背心 +T卹+ 長袖冷衫+ 背心+ 羽絨+ 乾濕褸

低過15℃你咪要冬眠

等緊西伯利亞篇文

痴撚線 背心都成身汗

利申 驚凍 早幾日十幾度就要外套

咪玩啦行多兩步都出汗

咁凍都係着得4件
樓主一定好撚大隻/肥

痴撚線 我5件起
樓主仲4件

短T 短褲

熱到開風扇訓

尋晚同今日又熱又焗喎

假膠

短衫短裙

樓主勁，我要5件先敢出門口

著緊supreme the north face 羽絨 凍到仆街

點做連登仔

樓豬好廢
利申 1件短袖t

短衫短褲

一件短T

熱到仆街喎 個太陽曬到出晒汁

背心 only
你非洲返來?

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
高登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

喺屋企無著衫

背心+短褲
btw如果今日都叫凍遲d再凍d咪冰河時期?

可唔可以唔好讚壞個天 依個溫度遠遠稱唔上凍

裙 ？

邊度有太陽

好舒服喎 仲著緊短袖

短袖衫岩岩好

0正評....
Btw小妺今日冇著

屌
0個正評
217負評

好多大隻佬

二件 一件係羽絨

我185
80kg

著三件咁撚多
我一件ultra warm heat-tech+羽絨搞掂

樓主咁虧睇下醫生好喎

屌，俾個正皮啦

著背心

短t only

好撚熱bo屌

一件短t 都出曬汗

無理由架，體型都叫正常，但都咁少衫，樓主去睇睇醫生好呀，驚你有暗病

肌肉唔禦寒

熱到瀨屎
十二月熱到仆街

短衫加風扇
唔開風扇就黎中暑

所以未擔心你囉，着得4件就夠暖

12月以黎，最多著過1件衫

係清水灣，一件短T

樓主咁勁

賦閒在家
一條底褲

今日真係熱撚到爆炸

你發燒？

24度唔好撚開post啦，博乜姐

短袖短褲 仲出汗

真係凍

仲係短衫短褲

Agger

樓主發冷？

仲沖緊凍水涼揮手區

on9 我已經著緊羽絨啦

唔好咁啦
到時香港1x度我就要著

廢物

今日出街一件短Tee都嫌熱，屋企全年唔著衫

公司凍到執左笠

短袖衫加長袖簿外套
覺得好熱

重係短袖

系 著緊suprerme件雪山褸

基本配置：風褸裇衫底衫
13度樓下底衫轉保暖底衫
10度樓下加件冷衫
8度樓下加頸巾

on9 著緊短袖衫 短褲咋啵

背心 沙灘褲 真心